記住 抗爭再升級都唔可以死人

記住，抗爭再升級都唔可以死人。當年六七暴動，因為港英政府腐敗同貧富懸殊嚴重，基層生活艱苦，所以有唔少市民起初係同情工人罷工示威。但一出現左土製菠蘿同死人之後（特別係林彬），民意好快就企到支持港英鎮暴個邊。所以抗爭再遍地開花都好，大家記住時刻克制、千祈唔可以出人命，狗命都唔好，唔係就一個助攻送比政府，成件事走向就再唔到抗爭者可以影響到，我地個目標達唔到之餘仲會令被捕者冇翻身可能！

光復香港

建議］ p牌正負評顯示

時代革命

和理非無撚用，我代表勇武宣佈樓主係三毛

推

咁點解我地死咗6個死士就得？條數點計？

起底 都知我唔算係和理非掛

唔好意思 涼薄d講 真係要計 人命自己做成 狗隻做成 定係兄弟做成 都有唔同效應
我唔係要計數一命填一命
我只係話 歷史話俾我哋聽會係咁

光復香港
時代革命

淋病就係想死人

佢地自殺嫁 有勇氣自殺冇勇氣一齊出黎對抗暴政 咁多巴絲陪你行 而家死左射粒波比我地踢就當做野 講唔通啦

老實 邊一邊先失手打死人就會輸

好驚818荃葵青會有黑社會比人打死

冇得好驚 只可以叫大家冷靜 唔好打死人
但一定唔可以阻住兄弟 對方有刀 死嘅分分鐘係我哋兄弟

push